[廣傳]依家已經係分區戒嚴緊啦 緊急法已開始

唔撚該 推比所有人睇 政府已經開始推緊緊急法 只係佢無出聲咋
推出所有人睇 比家人 比外國人睇!

1.深水埗區,黃大仙同沙田入夜已經戒嚴

2.狗已經有任何既權利去做任何違反基本法及法治既事
2.1:無理搜身 甚至係巴士/狗鐵公共交通工具搜乘客既身
2.2:30人圍毆一個市民,對女性市民性侵
2.3:以甲由形容市民,不論男女老幼:小至12歲
2.4:無搜索令情況下進行私人地方

3.開始限制走資

4.開始想封互聯網

5.限制香港市民離境(陳浩天)

6.限制自由市場貨品進出

話畀藍屍知

twitter手足有冇英文版本參考

其實到佢開槍，有幾多人會比佢兇到，會剩噃幾多人出嚟，係好重要，因為頭一兩個犧牲者佢一定會spin到係別無選擇blah blah blah,噃狗屋打個個係斷手斷腳唔會打死究竟開始有人犧牲香港人係會淆底定繼續出嚟係決定勝負嘅關鍵，剩係得班40歲樓下頂，點頂

其實依家係對深水埗區,黃大仙既居民好撚大影響
因為其實人住其他區唔多覺個影響
2區差唔多晚晚都有人比人拉

今晚沙田有冇 ?

天橋困左一班, 全部無理搜身同抄牌

英文屎

痴撚線

仲吹緊風叫人放過狗仔狗女嗰啲收皮啦

大家咁話 幾隻字就收皮

有無英文勁既手足

班狗講到自己維持公義法治wo 好偉大既職業呀
點知同自己仔女講自己做消防
同贏國人一撚樣
講緊你呀 mon post狗 望

正苦死唔宣布，但做足曬戒嚴行為要靠我地自己去twitter reddit spread

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

Twitter廢j表示想要個英文勁既手足俾我retweet

有無英文勁既手足呀

跟進, 要多D information

(極正經) 關注被控義士進程

推

我都係用有限英文 自己黎

Push

同我大大力推出國際 習仔加速落台 起晒成條line同我清算

當條街一無記者影住，警犬都吠得特別大聲

定居英國，然後把口就愛國，叫人珍惜中國畀你嘅自由

點解其他區冇

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向她面部

721 811

再有裸搜女揭警性暴 轟警捏造記事冊：見到私處先放過我

必須推!

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

突發！！狗隻公然進入學校！！屬私人地方！！

唔推唔得

[突發] 陳浩天機場出境過關時被扣留!!!

推
無公開戒嚴之名
卻暗行戒嚴之實

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

快撚d 全面實行18區戒嚴啦屌
推上國際

國際文宣 英國 美圓

岩呀

盡推 希望聽朝有手足見到

pushh

想自發組愛護犬隻隊

推佢老母

我掟俾文宣整合，之後會英文翻譯擺上Twitter.

搜身，抄牌啫
冇拉

push

pish

英文唔算好，英文好嘅巴絲幫手改下字眼

1. Sham Shui Po, Wong Tai Sin and Shatin Districts are actually martial at night

2. HKPF have the right to do anything despite the Basic Law and rule of law
2.1 Stop and search without reasonable reason, even a passenger on public transport (bus, MTR)
2.2 About 30 police beats a sole citizen; sexually assault female arrested
2.3 Call citizens as "cockroaches" despite their age and sex
2.4 Get into private premises without a warrant

3. Legislator, Christopher Cheung, suggested to put restriction on taking cash from bank

4. Government deciding to put restriction on open Internet to ban platforms (Telegram, LIHKG) by the Emergency Regulations Ordinance

5. Restrict citizen (Andy Chan) to depart

唔該巴打

翻譯中但#3 #6 要多少少資料

係咪要原po譯做英文?

係, 想結集下 有冇其他詳資料先
我#3,4,5,6單單得一個論點又唔多說明到人

同意，要reference(參考），多啲證據

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

#3 我未搵到 講政府限攞錢其實完全唔中point

#6 示威者用品 禁運 仲有被充公

up

推推，我覺得同戒嚴無分別

agger

抄到牌之後佢地大把野玩你啊

用358做例子，抄完牌可以隔幾個月秋後
仲可以引佔中九子案，幾年後換個罪名秋後

假設有日大家真係畀人限制上網，大家應該點溝通好？？

好簡單咁翻譯咗少少，有啲詞彙我改咗，例如戒嚴變咗宵禁等等。

有冇人翻譯英文

翻比外國傳媒睇啊

唔撚該 推比所有人睇 政府已經開始推緊緊急法 只係佢無出聲咋
推出所有人睇 比家人 比外國人睇!
Although there is no public announcement, the HK government seems to be pushing out the invocation of emergency regulations ordinance under the table, which basically allow the government to do whatever the fuck they want to the HK people!!

1.深水埗區,黃大仙同沙田入夜已經戒嚴
Sham Shui Po, Wong Tai Sin district is almost at a martial law status at night.

2.狗已經有任何既權利去做任何違反基本法及法治既事
Dirty cops seems to be authorised to act unlawfully

2.1:無理搜身 甚至係巴士/狗鐵公共交通工具搜乘客既身
Stop and search anyone without a valid reason, even the passengers in buses, railway and other public transportation

2.2:30人圍毆一個市民,對女性市民性侵
Commuting police brutality, ex: beating up a citizen with 30 armed cops; sexual harassment towards female citizens.

2.3:以甲由形容市民,不論男女老幼:小至12歲
Calling protesters and even regular citizens cockroaches, from young to old, 12 at the youngest

2.4:無搜索令情況下進行私人地方
Entering private property without a warrant

3.開始限制走資
Starting to regulate and limit capital outflow for political reason

4.開始想封互聯網
Considering to block and control the internet(like how China banned google/fb/ etc...)

5.限制香港市民離境(陳浩天)
Arresting HK citizens who are related to the pro-democracy activity when they try to leave the country for obvious political reason

6.限制自由市場貨品進出
Restricting import and export of free market goods

Ps: 未fc巴打+英文不好試翻, 有問題請提出

好緊急 麻煩睇睇
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

帶走左一男一女

個人推介用curfew唔好用martial law。因為martial law 有軍法/軍政府之意。

TUI

不過如果要輸出國際一定要有source，扮友唔係廢老，好著重事件真偽。scmp/rthk/hkfp呢啲都係幾多人識嘅香港媒體

推
一直做緊 只不過係無出聲

手足有料

多謝Ching 袋錢入我袋, 以前以為curfew剩係解門禁

等緊克警比清算 後果自負

輸左：
1. 被清算
贏左：
1. 被取代
2. 大灣區公安，人工同公安睇齊
你班克警點都唔做到班公安咁聽話

戇鳩鳩，共產黨其中一招最出名就係用完即棄

屌咩

yes

某程度上都係門禁，只不過係大規模門禁啫，所以你又冇錯

我加咗同改咗小小 and combine 埋另一篇translation。#3未有proof所以建議唔提住。大家一齊睇睇俾D意見

Carrie Lam might not have officially announced it but the HK government seems to be pushing out the invocation of Emergency Regulations Ordinance under the table which basically allows them to do whatever the fuck they want to the HK citizens!

1. Curfew has already been imposed by the HKPF in Sham Shui Po district and Wong Tai Sin district.
2. Regulations that clearly violates the basic law have already been made.
2.1 Unreasonable stop and search, HKPF has been performing stop and search even on public transport systems such as MTR and Buses.
2.2 30 police officers jumping on a single citizen, sexually harassing female arrestees.
2.3 Blatantly using hate speech in official documents and public operations. Defining protestors and any opposing citizens as cockroaches, hence justifying their excessive use of force.
2.4 Entering private property without a warrant nor proper reasoning.
3. Proposing to limit internet use by implementing firewalls.
4. Restricting citizens’ departure. (First case: Mr. Chan Ho Tin)
5. Interfering with Hong Kong’s import and export goods.

想知限制走資個source

Pushhhh

父債子還

仲有唔俾遊行

死都唔宣佈 等啲外資冇得走 冇得攬炒

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Ching 改得好

啱啱先同阿媽討論完，班黑警真係好唔妥深水埗、黃大仙同沙田
唔知點解覺得下一區就到荃灣

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

所有野都會以行動去做
唔會有文件Black White記錄
佢就可以話香港社會無問題
馬照跑 舞照跳 無事發生
但就利用班黑警黑社會去做到宵禁戒嚴嘅效果

30人圍毆一個市民

希望有片
一定推上熱門

黑警已經同當年日軍無分別

1同2 港共仲有得講原因 eg非法集結
但5同6一定要煲大佢

還有限制遊行集會自由

唉屌 有無民警

9月將會無比黑暗
各位巴絲頂住

禽晚ssp已經不停打同推撞記者，有d行過市民比佢撞跌成身傷，冇鏡頭影住真係不敢想像

黎緊係咪等重光

推爆佢

夠鐘㩒錢

我睇個區啲藍屍都自己戒咗嚴

第二點由6.9開始已經係
黑警做野已經凌駕任何法律

變陣啦師兄
下下去街外唔得架，搵次集體去shk商場「齋行唔買」

推上國際 仆街軍政府

緊急法仲仆街過送中

所以唔好諗，一於一起

幫佢地宣佈已經戒嚴民間記者會搵外媒講

求英文版

其實佢而家做咩我地都管唔到
好無助

係本地推係無用 大家都知係咁

推上國際 用tw fb ig

黑警死全家

3咪有條友話限制提款
6咪限制入貨黑衫 口罩 頭盔 嗰啲

831 901 902 903

DLLM

８３１
９１

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
就要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會關心自己既衣食住行同埋錢

文宣方向：
- 放大緊急法既影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既行動

- 放大tg既害處

- keep住loop 721同白色恐怖

整個英文版Sd去比g7國

區區晚晚圍我睇你點戒 屌你老母

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

721
811

而家問題係佢剩係戒嚴係出唔到老解，你要夠人無視戒嚴佢先出得老解

預備好攬炒

我改少少（用強烈D既字眼），請唔好介意

Despite Carrie Lam not having officially announced the invocation of Emergency Regulations Ordinance, the HK government seems to be effectively implementing it behind the scenes anyways. This gives the government and Police Force unchecked and limitless power to crackdown any dissent in HK!

1. Curfew has essentially been imposed by the HKPF in Sham Shui Po district and Wong Tai Sin district.
2. Actions that clearly violates the Basic Law have escaped all forms of legal repercussions.
2.1 Unreasonable stop and search: HKPF has been performing arbitrary stops and searches with no evidence of crime, sometimes even on public transport systems such as MTR and buses.
2.2 Abuse of force: 30 police officers jumped and beat up a single citizen.
2.3 Sexually harassment against female arrestees.
2.4. Hate speech: Blatant use of hate speech in official documents and public operations. Dehumanising protestors and citizens with opposing political views as cockroaches. This is often used as a tactic to justify excessive force and abuse of power by authoritarian regimes.
2.5. Trespassing: Forcefully entering private property without a warrant nor proper reasoning.
3. A proposal to limit internet access and restrict free flow of information by implementing a city-wide firewall has been put on the table.
4. Restricting citizens’ departure. (First case: Mr. Chan Ho Tin)
5. Interfering with Hong Kong’s import and export goods.

多多指教!

呀 sorry, 加埋

6. Restriction of freedom of assembly — the HKPF imposed a ban on a proposed mass rally and march on 31st of August organised by Civil Human Rights Front.

變 !!!!

推 落街食宵夜都冇人權啦

推 落街食糖水都唔得

外國文宣出動

冇錯 戒咗又扮唔係戒嚴

推
Please spread out

開始限制走資
有咩？

沙田有戒嚴？有好多朋友住沙田 冇聽過有戒嚴